胖漢扮富商騙財色案 陪審團退庭商議

無業肥胖港漢被指假扮富貴美籍華人，前年9月向機場內的找換店女職員訛稱自己遺失錢包證件，成功獲得女方信任後，並對她展開一連串的騙財騙色，涉嫌將她強姦及拍下裸照，進而勒索及騙取她逾30萬港元金錢。被捕港男事後控以強姦及勒索等共13罪，高院陪審團於今早(14日)9時45分開始退庭商議裁決。

現年34歲被告高衛健，被控1項非禮、1項強姦、1項搶劫、2項盜竊、3項欺詐及5項勒索等罪。現年26歲女事主X早前在庭上透露，被告向她自稱是美籍華人「潘文迪」，在美國任職公司高層；而控方在開案陳詞提到，被告於前年10月底被捕，警誡下承認騙X，又承認自2013年起已無業，靠行騙和賭錢維生。但他否認強姦，聲稱獲X同意把陽具在X下體外摩擦，只是不小心把陽具滑入對方體內。

26歲女都鍾意肥佬

台灣有冇呢d case

如果自稱好有錢呃左條女上牀其實有無犯法

你有無睇文?
你get唔到D女要咩?

佢唔係要肥佬 係要錢啫
啫話如果個男人有足夠嘅錢 就唔構成強姦依個問題